我部電話壞咗裝唔到微信！

每次有人迫你用微信時就用呢個借口，萬試萬靈，最後佢死死地氣裝whatsapp同我聯絡

直接同佢講我唔用支那app

無用架，我試過，佢會堅持佢都唔用whatsapp,因為係美國野

諗起D人次次有野搵佢都話壞電話
心諗咁準時啊

咪係囉，我咁耐以黎從未裝過，人地問我我都係咁答，問我點解唔裝我就話冇必要用佢。

啲支那人好鍾意逼人裝微信

有時嬲嬲地會叫佢地打電話/ 短訊/ 電郵搵我

Telegram，俄佬嘢

根本呢啲人應該要遠離

原本未入想俾負皮，依家俾正皮

btw 我會同佢講唔用中國野

信就信
唔信就唔信
乜撚野微信

之前同老闆娘講俾微信block咗

問人拎微信唔拎其它都係蠢人多
是旦啲狗屁不通既理由佢地都信架

同佢講佢啲支共垃圾機個系統android, cup架構以至粒u嘅生產商都係外國勢力做嘅，全部唔好用用飛鴿傳書